除咗蘋果之外，仲有一間媒體好需要大家支持

呢間就係白羅斯第一間獨立電視台 - Belsat

嚴格來講 Belsat 係一間波蘭經營既電視台，但係佢地既廣播對象主要係白羅斯人
十幾年前，佢地開始批評白羅斯政府，換來既後果當然就係比當地政府不斷打壓。雖然係咁，依然有唔少白羅斯人睇到佢地既報導，今次示威佢地亦扮演非常重要既角色，好多一手消息都係由佢地報導

唔識俄文可以follow佢地英文twitter:

Live直播:

Facebook:

唔好忘記，白羅斯政府係其中一個支持國安法既國家
推翻極權暴政，人人有責！

1

2

3

4

5

6

push
其實除咗蘋果，大紀元都係中共報復對象